%!TeX root=../../encours.nouveau.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{ExosApp}

\subsection*{Négligeabilités}

\exotd{01} % Ordre de négilgeabilité - Fonctions
\exotd{02} % Ordre de négligeabilité - Suites

\subsection*{Equivalence}

\exotd{10} % Equivalence suite facile 
\exotd{11} % Recherche d'équivalent de suite 
\exotd{12} % Recherche d'équivalent de fonction 
\exotd{13} % Limites avec équivalents 
\exotd{14} % Limites avec équivalents sans aide 
\exotd{15} % Limites de suites 
\exotd{16} % Limites de suites 
\exotd{17} % Limites de suites 
\exotd{18} % Limites de suites 
\exotd{19} % Limites de suites TODO: corrigé


\end{ExosApp}
\begin{PAPL}
	
\exotd{20} % TODO : corrige
\exotd{22} % Stirling TODO: corrige
\exotd{21} % ESCP produit
\exotd{23} % résultat étrange TODO : corrige
\exotd{24} % comparaison n! et exponentielle

\end{PAPL}
